覺唔覺得呢個球員個名好有前瞻性

一早已經知道要quarantine

開喺波台關你撚事咩

討論區係咁架啦，係度推推拉拉，你咩事

Corona tolisso

我個名有前瞻性多啲喎